係PP既大家

明白pp真係好好幫左示威者好多大家都好信任依到 但其實大家個個坐哂係地下比人個觀感真係唔係太好 佢幫我地係佢地好所以大家可唔可以都尊重返佢地 盡量唔好坐哂係地下比啲商鋪有唔好既觀感 或者去啲鋪到幫襯下 報答返pp？

支持pp